操你媽的下午茶吃提拉米蘇再配一杯卡布奇諾簡直就牛B死了

屌你老母

狗糧有啲咁嘅味？

對著老納，試著不要說：狗糧有啲咁嘅味？
回著回應：狗唔食得朱古力。請珍惜生命

試

我都想知